%@Auteur: Amaury Adon
%@Dif:2
On considère un prisme à base triangulaire de côté 3~cm, 4~cm et
5~cm. La hauteur du prisme est de 6~cm.
\begin{myenumerate}
\item Trace un patron de ce prisme.
\item Calcule le volume de ce prisme
\begin{enumerate}
\item en cm$^3$
\item en dm$^3$
\item en litre
\end{enumerate} 
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice d'application directe des définitions et propriétés d'un prisme droit.